# WIKE



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; програма для читання Вікіпедії для стільниці GNOME. Забезпечує доступ до всього вмісту цієї онлайн-енциклопедії у нативній програмі, з простішим і не відволікаючим переглядом статей. Є частиною GNOME Circle.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :zero: . :one:
- **розробник &#128422;**: Hugo Olabera
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://hugolabe.github.io/Wike/)

## Операційни Системи

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.github.hugolabe.Wike`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install wike`
  - **версія програми &#128230;** latest edge команда для терміналу: `sudo snap install wike --edge`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

